Face ID vs Touch ID

兩種都用過
覺得邊款爽d?

: Face ID
: Touch ID

方便一定係touch id，但face id快同準好多

why not both?

如果下部iphone有屏下TOUCH ID同FACE ID我一皮半都買

face id 準D!? are u sure

不如由我揀？
出雙版本

老老柒柒 用過face id真係翻唔到轉頭
篤一下個mon向上掃就解鎖 又唔驚手濕污糟有油etc
某啲人會話冇左home button要依賴個輔助觸控
但我想講本身個手勢已經方便快捷易上手 完全醒唔起有輔助功能
但當然 如果兩個功能有齊緊係perfect池啦

我用faceid，每日起碼要入一次密碼
以前touchid唔restart都唔使入

屌其實兩樣都有就最好 手濕用face 戴口罩用touch

faceid真係手汗大人士福音嚟

face id

通常講face id唔準果d， 一定味未用過

可能用緊android既Face ID

動作一: 篤一下個mon
動作二: 向上掃
就解鎖

係公司放電話係台面
想睇個message 要拎起部機用face id unlock

想用dick ID

Touch ID應該可以set

Android face id先正，用張相都開到

其實只係習慣問題

如果face id 早過 touch id 出
就話touch id 出來做乜。。。

face id 真係好準

你有咩問題

冇分別，你都係要disable

而家改左每48定72小時要用密碼入一次

你肯定要篤一下個mon

我自己唔中意部機拎起就著
要睇時間睇通知先篤一下 要解鎖向上刷多下 ez

張潤衡話答你唔到呀

touch ID 就手濕用唔到， face ID 就戴口罩用唔到， 各有各麻煩

下部就無。不過好似話再下一部就有
Apple申請左5個Touch Id mon既patents

帶口罩用落好煩

帶口罩face id 完敗

有次病咗戴咗一個禮拜佢慢慢認到

手濕/手指甩皮/戴手套 TOUCH ID 完壞

咪吹水啦

講自己使用經驗又話吹水你自己慢慢講落去啦

我又冇話FaceID係完全perfect喺iPhone上面成日因為太近距離（特別迫地鐵）嗰陣係用唔到我夠唔鐘意
到呢家都係覺得各有各好 當然有哂兩樣而技術又成熟嘅話我就舉腳讚成嘅

吹你老母咩
face id係有學習功能

ios13 faceid 快左勁多

戴口罩 都認到
你仲安心用來開ebanking

faceid真係有學習功能
我瞓係床 啱啱起身嗰d 都慢慢認到

但唔舒服帶口罩嗰D係認唔到 到呢加都唔得

但帶太陽眼鏡就開唔到

要挑剔兩個方法都一樣有各自限制

但 iphone只可以是但一樣，你用緊邊樣通常都會傾向覺得嗰樣好用啲，而最慘係，ifan 無得自由咁呢刻我想用face ,呢刻我想用touch，完仝比較唔到自己實際係傾向用邊隻多啲

自己用開Zonfone 5，根據自己習慣，真係8成係用指紋，慣咗手勢放褲袋攞出嚟就用得。

Face ID apple pay好麻煩
除此之外都好好

Pay wave

我用架棟起部機
一望就解

你有冇用過？
我開到

最怕呢個情況，有同事，老細過來同我講野，個電話有message 到，好快手望一眼就開咗鎖比人見到

如果比差佬搶左部iphone, 佢對住你用face id 就解到鎖, 一秒都唔洗, 其實好唔安全

正常人類用過FACE ID仲點會考慮TOUCH ID FACE ID好用過TOUCH ID唔係一星半點 係好用好撚多

共存嘅話 除非話TOUCH ID會整合喺鎖機制上面啦 好似之前Sony咁 不過個專利好似喺HP手上 如果唔係TOUCH ID擺喺正面 個mon又少左位 擺喺背面又柒

再下一部都未必有，傳聞係要iPhone XV先會有

今日老媽借我電話用
諗住幫佢解鎖個陣個face id自己解左

自從去完遊行戴完口罩之後
我重新發現touch id的重要性
亦察覺到face id的無用武之地

向d tg group 支持touch nk俾人話我未用過face 唔知kb幾正
用過返唔到轉頭
要影埋部xs max 上緊個group 先信我有但話我部機有問題

又一個未用過face id 既扮用家

真係唔好再擺返touch id 落去

下面一堆話兩種一齊有就最好既應該未用face id

自從去完遊行戴完手套之後
我重新發現face id的重要性
亦察覺到touch id的無用武之地

有時熄哂燈訓前開恒生app都認到樣
以前有少少手汗就入唔到恒生app

咁我又唔會歧視你得一隻手指嘅
咁都可以r優越感

黑唔會影響個face id 嘅準確度遠近先會

睇你點媾,

FACE ID OR TOUCH ID 開鎖
定
FACE ID AND TOUCH ID 開鎖

泡菜果隻貼面口罩間唔中得

Face ID 用Apple pay好太多。

咁用返密碼就最安全，起碼無得捉住你個頭或手指解鎖

an俠：好準 好快

去過好凍嘅地方就會發覺
Touch ID 係唔方便
隻手太過凍係解唔到的
FaceID 除一除口罩就ok 了

你地討論到做左人地題材

比我揀實揀touch id
利申 無手汗

呢個真，呢排成個月都唔舒服出街要戴口罩，次撚次都要入返密碼